港女至愛：奧比斯，梵高，cheese cake

仲有冇？

洋腸

點解鐘意奧比斯？

秒

台式飲品/支式飲品

港女幾時咁熱心鍾意奧比斯

韓國任何嘢，working holiday 都揀韓國呢啲垃圾城方 就知港女無腦兼無知

芝芝莓莓

基本上hit乜就中意乜
之前就韓劇 而家就大陸宮廷劇
之前就老虎堂 而家就喜茶

當然少不了一式一樣嘅chanel袋gucci鞋

拔絲洋腸

LC 煲

港男都愛

iphone同rolex算唔算